{
  "data": [
    {
      "id": 1,
      "dificulty": "Basico",
      "tool": "Javascript",
      "name": "Examen de Javascript",
      "learningPath": "Desarrollo Front-End",
      "exams": [
        {
          "id": 1,
          "question": "¿Cuál de las siguientes es una forma correcta de declarar una variable en JavaScript?",
          "options": ["var x = 5;", "variable y = 10;", "let z := 7;", "const a = 'hola';"],
          "correctAnswer": "var x = 5;"
        },
        {
          "id": 2,
          "question": "¿Cómo se llama el modelo de ejecución de JavaScript que utiliza un solo hilo de ejecución?",
          "options": ["Multi-threading", "Event Loop", "Callback Hell", "Promise Chain"],
          "correctAnswer": "Event Loop"
        },
        {
          "id": 3,
          "question": "¿Qué función se utiliza para imprimir en la consola en JavaScript?",
          "options": ["console.log()", "print()", "log.console()", "write()"],
          "correctAnswer": "console.log()"
        },
        {
          "id": 4,
          "question": "¿Cuál es la forma correcta de comentar una línea en JavaScript?",
          "options": ["// Esto es un comentario", "/* Esto es un comentario */", "# Esto es un comentario", "%% Esto es un comentario"],
          "correctAnswer": "// Esto es un comentario"
        },
        {
          "id": 5,
          "question": "¿Qué es JSON en JavaScript?",
          "options": ["JavaScript Object Notation", "Java String Object Notation", "JavaScript Oriented Notation", "JSON es un lenguaje por sí mismo"],
          "correctAnswer": "JavaScript Object Notation"
        }
      ]
    },
    {
      "id": 2,
      "dificulty": "Intermedio",
      "tool": "ReactJs",
      "name": "Examen de ReactJs",
      "learningPath": "Desarrollo Front-End",
      "exams": [
        {
          "id": 1,
          "question": "¿Qué es JSX en React?",
          "options": ["JavaScript XML", "Java Syntax Extension", "JavaScript Extension", "JSX no se usa en React"],
          "correctAnswer": "JavaScript XML"
        },
        {
          "id": 2,
          "question": "¿Cuál es el propósito del estado en React?",
          "options": ["Almacenar datos del componente", "Manejar el estilo CSS", "Definir props", "Realizar operaciones asíncronas"],
          "correctAnswer": "Almacenar datos del componente"
        },
        {
          "id": 3,
          "question": "¿Qué función se utiliza para crear un nuevo elemento en React?",
          "options": ["React.createElement()", "React.makeElement()", "React.newElement()", "React.create()"],
          "correctAnswer": "React.createElement()"
        },
        {
          "id": 4,
          "question": "¿Qué método de ciclo de vida se invoca después de que un componente se inserta en el DOM?",
          "options": ["componentDidMount", "componentWillMount", "componentRendered", "componentInserted"],
          "correctAnswer": "componentDidMount"
        },
        {
          "id": 5,
          "question": "¿Qué es un componente controlado en React?",
          "options": ["Un componente controlado manualmente con JavaScript", "Un componente sin estado", "Un componente controlado por React Router", "Un componente que actualiza su propio estado"],
          "correctAnswer": "Un componente que actualiza su propio estado"
        }
      ]
    }
  ]
}